李詠希係咪講粗口 好撚喇

好正

佢續到完全講唔到嘢好心痛